明既唔work 咪玩陰lor

荃灣綠楊新邨M座 不解釋

先對準目標，未去到家屬既回合，
要臨就臨目標